有冇人熟groupm呢間公司？

我前排見到佢請人
佢下邊係d 4a 公司，但係佢自己又唔係咁奇怪？

有冇人識人個到做野？係咪真係好辛苦？

廣告界大戶
做得廣告無屋企番係常識吧
非繁忙期/某d 位平日收8pm

正常收8點，忙個排咪半夜收工
佢係出名公司？算唔算係4a?